不割席 不分化 不受仇恨支配

和理非 同 武勇 缺一不可
而冇大台.而打左場仗兩個月,係因為"共識"
共識係討論,傾聽同理解再去解決問題,當然要排除好多帶風向嘅人.

不割席

就和理飛係其中一張好好嘅牌,係咁多個地方最安全,同接觸到最多外國人嘅地方.
和理非較易參與.風險成本低,回響高嘅地方.
唔係大家有共識?係適當嘅地方做適當嘅事.
813變左塞鐵2.0,再而變成捉鬼後洩憤.
要明白做每一件事都會影響到成個運動.
每個舉動係代表左大家.要為所做嘅野負責.
人多一定意見多,但要盡力去聽,平衡過後去做.
堅持不割席原因係理解諒解所做嘅事係為左共同嘅目標.
係每個件事發生過後.堅持不割席.檢討向目標前行.

不分化

而家無論資訊定人心,都比之前亂.
因為好撚多3毛5毛帶風向,因為狗2哥直接話你知有狗做鬼.
解決方法靠嘅係我地獨立思考同分析.而唔係起哄就行動.
係行動之前請三思後行,思考一下行動會走向目標,定愈行愈遠.
而鬼最鐘意就係將你偏離目標.

不受仇恨支配

仇恨係好可怕,係班只有仇恨嘅狗身上就見到.
好似今日捉一個垃圾公安,影哂相咪由佢走.
因為佢已經再冇利用價值只會對件事有害.
你唔比佢走一直發洩仇恨同不滿,就算比你打撚死佢,會得到D咩?林鄭喊住撤回？
佢仲拎到材料同製造分化.
如果比仇恨支配咁我地爭取到D咩.
過左火只會帶黎反感,因為每個人嘅底線唔同.
當然打到埋黎就要大大力合法自衛.

721 叫醒左一班人
811 再叫醒多左一班人
812 需要一盤冷水 檢討 重整方向
對外大量文宣(我地有好多核彈級材料,但跟本發生得太密無好好輸出)
減小負面事件
818 令中立/淺黃 同本身支持嘅人行出黎哂馬
之後因應發展再升級

好想快D到除低口罩嘅一日,
但記住冷靜嘅頭腦至會走向目標.
各位加油
五大訴求.缺一不可.

五大訴求

缺一不可

有用post: 正皮 留言推
垃圾post: 無視/不推文屌

請大家善用不推文回覆！

有錯請屌

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外816 金融抗戰

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

兩日完全訓到口撚到

麻煩開post 推推佢

訓唔撚到

好迷惘 唔知點好

文宣 推

推

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命